<有趣分析> 光明頂：後生仔合作無間 同打開Online Game組隊有關

約 26:20 - 31:20
分析相當有趣，而且又好合理
佢地話：平時成日打online game，都係互不相識，而且係隨機抽出，甚至唔同國籍，
去到金鐘合作無間係唔出奇
呢D野唔係上一代無打開online game嘅人可以學到

Agger
打raid齊裝就岩職就自己識埋位做野

去聽下，好有趣又好到肉嘅分析!

我冇嘢講

每個人知道自己定位，用自己方式向同一目標進發

有肉盾有刺客有奶媽有詩人

其實講嚟講去都只係道出咗一個事實，後生同過去咁多代完全唔同。香港班老閪就淨係識來來去去幾招。
你睇淋病就係約唔同 group，搵 “精英”傾。
事實新世代所有人都係精英，亦都無咗領袖。所以你見政權幾咁尷尬唔知點制止呢場運動，因為佢哋仲係覺得蛇無頭不行，香港事實已經唔需要蛇頭啦

巴打有冇講71個集

我諗仲多一個因素
係大家戴晒面罩口罩時多左個「I am no one, we are everyone」嘅集團意識
同埋蒙住面做嘢會放開d

陶傑講都outout地

Online game香港後生仔打咗20年有多啦，之前咪又係冇呢個模式
今次係冇領袖而形成到共識，同時建立到組織嗰度有突破

不過唔好打太多飛機，傷身

食雞玩得多知點做 才子分析真係合理喎

以往有好多老屎忽拖我地後腿

係，今次見大家救隊友嗰種決心好強，似乎係喺食雞練返嚟

事實上以前情況無今次燒得咁大獲
呢5年經過咁多次社會運動
成個社會對政治同抗爭既睇法都唔同左
特別係年青一代對社會咁大無力感
唔通連抗爭都要比人管住咩
日日對住個食屎狗政權仲唔夠多約束？
今次搞到咁絕對係港共自己攞黎

依樣真
D補給品周圍擺

話時話19唔係一直主張打機只係小腦反射玩意？咩事令佢開竅

有d驚要好有團隊 策略 合作

呢幾晚都有講喎

類似網世代嘅進化論一早有左十幾年架嗱！！！

簡單如，現代打真仗，其實真係同打FPS打Team機無異！！！

你有冇聽 上面段嘢呀
主要都唔係佢講

有蛇頭咪第一個拉鳩左你
仲有咩傾

主要都唔係佢講
光明頂有其他主持㗎

以前香港人一直靠代理人爭取民主，直至03年七一都仲work嘅
後來發現帶頭人只要同政府講掂數，大家就可以收皮返屋企
到雨傘開始有群眾抗爭雛型，但大台形成後群眾又冇咗自主性

抗爭手法由和平演變成勇武，去到最後又發現政府拉晒你領袖又係組織唔起

一條線係去中心化，另一條線係升級武力
今次因為一單大鑊嘢而完全重疊，已經出現咗新模式

［長文慎入］送終危機唯一生路

點解一定係蛇

點解用一條蛇去比喻一群眾

留名

仲有另一個主要因素
就係大家睇得多鋼鍊
明白到一即係全 全即係一既精要

仲有社會散播住香港已死既氣氛 年輕人又開始識諗將來 知道再唔抗爭就只有死路一條

如果好似打機咁有槍有防彈 仲搶到坦克
我諗 .... 我諗咋

我每次都做法師補血

所以大陸要禁好多game

我打機多數做遠程物攻撚（弓手/狙擊）

我無野講 番公司睇下先

大家打機都慣左分工，發揮應該有角色技能

金鐘online

建制:禁online game

我印象中之前有個發夢online嘅post已經係咁樣教人組隊

之前已經有類似講法：
他們成長的養份並不來自奶粉，而是 on-line game，素未謀面的人在虛擬的戰場上互相合作，各司崗位，各展所長對付共同敵人。他們已經訓練成有種憑直覺而互相有默契的行動能耐。電競新世代的特質是：不怕輸，輸一局，反而更強，再來，一個 level 一個 level 打上去，這個 level 打不贏，轉個策略再打。他們進退有度，知道幾時攻，幾時守。

反政府抗爭新世代的形成-蔡錦源

係因為雨傘運動大家學到嘢帶落嚟

+++

仲有卵魔法師

所以幕後策劃人就係騰信
中共應該查封企鵝

我無野講

由第一條命犧牲左果刻
個政府已經唔再代表香港人民

上一代做幾十年野都唔識合作同溝通咪失敗囉

有趣有趣，只可以話呢種無頭帶領既團隊模式打開機既都相當習慣
當佢地試到現實用都work既時候，唔駛熱身唔駛講解就全體明晒

記得之前有單碼頭發現坦克

我成日都棄隊友

lm

咁對手係咩boss

無咩人玩坦 但勝在奶媽夠多所以坦極都未見底向坦致敬

老一代始終原種支那DNA，扮左膠實愛支至醒鬼打鬼是也！！

龍頭囉
群龍無首，吉

MMORPG

Who are you. No one

認真
冇雨革魚蛋
見證住有領袖嘅問題
同啲領袖嘅下場
先係唔需要領袖嘅主因
就算之鋒出返黎
天琦出返黎
大家都唔會想佢地做領䄂
大家都自信各有各做互相討論好過單一組織帶領
而且保護佢地都好緊要

呢啲所謂進化
係失敗入面學習返黎

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

我冇野講

咁我有幾萬小時經驗

Hong Kong online

[img]https://na.cx/i/LgZoV8O.gif[/img]

tom clancy's 小說全部屌佢老母

仲成撚日話有外國勢力、幕後有人策劃...
根本係班當權者白痴

其實最重要係經驗嘅累積
雨傘失敗但帶畀我哋好多教訓
包括要利用返泛民轉頭、拒絕無意義對話、無大台、唔好戀棧佔領地點.......

都要諒解以前社運之所以有大台，係因為佢地嘅訊息冇可能好似依家咁流通。冇訊息真係會寸步難行。

係d自能獅的廢老永遠唔會明

黑手係700
一定係

同時亞洲地區玩家多數搶著玩d輸出位，補同坦都係俾人屌既下把位

WOW十年老治療路過.............

我無打online game點計

尋晚有聽
係有d道理
上一代太依賴領袖俾指示

去個體化的確會令大家對於自己本身既身分冇咁多顧忌，咁自然行動上就少左限制更加融入呢個團體。

根本新世代就係咁, uber, facebook, youtube, ig, amzon, 全部都係提供一個平台, 之後你地自己黎

下次要叫:唔好貪刀

但如果咁講，假設香港真係獨立到，可以點樣籌組到新政府

咁19才子係咩職業？

淫遊詩人

專打嘴炮

27分鍾開始講

其實我覺得班所謂嘅"官"都係抱住打工仔嘅心態,有一個咁好用嘅萬能key,老細又鐘意聽,又可以講到唔關自己事,緊係咩都用依個萬能key黎賴啦

咁玩開單機嘅毒撚呢

真人萬人打raid

仆街了 老共聽到要全面禁止打機了

佢咁講一講又幾似
好似battlefield 咁.組隊頂多都係五六個人
入到場其他60個人都係唔識嘅
每人各師其職咁就打到一場場好戰役

主要係過去失敗既經驗令大家成長同包容唔同方式但同一方向既睇法

一陣比啲廢老渣住嚟講 話後生打機打上腦 社運當打機以為冇後果乜乜柒柒

咁到時自然人人一票選到個出嚟

廿年前既ONLINE GAME策略成份少D
近年果D玩完仲會有深度討論 當中訓練到溝通能力 團隊領導能力

肯定冇玩過lol呢類moba 只會互屌分化

打副本一樣，raid 團出得多，自動埋位，
讀書老師識都教唔到，群龍無首。大吉
係班老野仲成日以為要有大台

stand alone complex 呢D 野講左好耐啦喎

老實講,迫出嚟遮
香港一係領袖廢既,一係有才能唔敢出嚟,一係比你拉咗,
迫於無奈先無領袖
你試吓比個希特拉級數既人帶住200萬人
有個西方中上級數既領袖成件事已經唔同曬

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

玩開嘅都知，有人屌隊友，果局輸咗大半。

今季詩人勁到癡線

應該再specific d
唔係online game,係lol 傳說 bf 果種

lol

果d成世青銅

議員名人咪係坦囉
一般人做唔到

咪又係lol

19:我見到用白人射炎黃子孫我好hurt囉

Btw 6月21號港台節目講東講西已經有位中學阿sir講過食雞呢個理論

sbt
中學雞年代做補師俾人屌到化，屌屌吓慢慢變到1個補師顧11個打手都冇問題，技術就係咁樣被迫出嚟

的確係有MMORPG FEEL

所以話 女性著熱褲加BUFF唔係冇道理

聖詩團可以HEAL自己同DEBUFF對手, 幾正

問題係而家無一個「領袖」，會有咩人出黎而係普遍既認受性高呢
舉例假設聽日獨立啦，而家有邊個人係有望當選做領袖呢

90年代興起嘅 Online game 都係 pay to win.. 何來團結到

呢個年代都玩免費遊戲
所以繼我話玩candy crush 都會令人變得暴徒

換個角度睇
即係香港人進化到人人都可以係龍頭
當你面對一條唔知幾多頭龍
而所有頭都有共同目標
個個都用自己方法自己角度去攻
你斬得甩邊個頭？

真係斬甩一個
又有下個出嚟

俾你打機撞到隻咁嘅嘢
你都唔知點撚算

我冇嘢講 我要見律師 我要飲食 我要去醫院 我會投訴

我玩online game多數solo,
所以次次出到黎咪solo囉

抽濕員

V煞嗰種精神開始出現

尋日都諗緊呢樣嘢

其實都好類似，打d超絕難度boss
係用死亡次數去累積經驗
死到差唔多就會贏 到贏果下可能已經反應唔到

不過現實生命無take 2唔好死啦
呢鋪唔得就頂多重新整個攻略黎過架姐

悶悶地就開下其他區副本l咁

現實只會係平時無做開運動嘅排骨毒撚
連槍無力拎起，開槍又會頂唔順後座力 射晒上天

唔好有基多拉個蠢頭就得

仲叫啲細路唔好打咁多機

我真係無好野講 [sosad]

後生仔本錢
最緊要係大家本著兄弟爬山各有各做，一個都不能少呢啲原則，先可以臨時諗到咁多方法，71發夢真係好驚險，但都好好彩當日個個都夢遊走哂

火球術

電勁

香港人個個菁英級

不如講後生仔擁抱自由同正義
關打機乜事

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

之前睇過唔知巴打係咪講緊同一個
入面仲有另一個係舊ver
如果現實做到食雞咁乜都有就好

聖詩團係補師

我無嘢講!

唔是騰信教識我打pubg都唔知原來反政府都可以當打機咁玩

咁大陸d online game, 手遊係咪好快要下架?

屌

一個team 最起碼要有坦（鐵馬） 有補師（fa) 有魔攻(） 有物攻 （）有輔助（文宣/消防/物資）

只要一日唔死 一日都有dps
但一死就冇dps
所以照顧好自己同團隊成員

憑個人意願自己選囉 睇政綱睇理念 合適就揀 到時威望就自然係其次

返正唔適合社會議會選民自然會淘汰彈劾佢

乜仲一定要個領䄂 先可以做到領䄂？

真正高水平民主社會返而係對所謂權威同領袖有戒心

“Beneath this mask there is more than flesh; beneath this mask there is an idea, Mr. Creedy, and ideas are bulletproof.”

基多拉就

搞到我即刻煲番笑臉男

我明而家個理念呀，我都好唔喜歡以前大台騎劫好多人既諗法
只係我係度諗就算而家話俾大家公民提名，大家會提左d 咩人出黎，而果個人又係咪可以得到足夠既民意支持姐

我覺得佢有少少諗多咗...
唔可以話冇作用
但未必講到咁實用啫...

食雞咩？

唔要敗方MVP，贏先係王道

如果香港肯用多 D 了解多 D linux, open source 仲好

我認同你講法
但如果天琦出番黎要揸大旗, 好多人唔會屌佢, 仲會聽佢講, 始終天琦就係天琦, 係香港抗爭史上,佢有一個地位
但個人唔認為有人揸大旗係好事

睇得出個政府真係唔識handle 社會變遷太快 政府係守舊 跟唔上 政策永遠係落後現實 永遠係出左問題然後先有對策 假如問題不段變化 對策就永遠跟唔上

可以講，打機亦都train到大家解決問題既思考能力
經過呢個月既事件，連實際行動力都+100

而家大家已經好高level。一齊打世界大佬

仲要係所有舒緩民憤做嘅野都係照copy40年前麥理浩果套就算數

倪匡：群龍無首是大吉

玩開坦

其實好多豬隊友 但係有人carry 到就得

今次進化咁快嘅主因, 係佢哋將所有可能成為蛇頭嘅人都拉晒

男仔相對係OK D既
以前街場,組隊打波都係3唔識7
當然打機的頻率會更高

I am no one, we are everyone

推

我打機不嬲玩開輔助

依家成日都有人搵我組隊一齊打機

😂打機打到上真實戰場

日本動漫情節黎，但一時之間又想唔起係邊套⋯

講真個句，打機咪又係同平時返工一樣，每個人唔同能力，咪做唔同崗位
係而家政府垃圾，搞到咩都唔做唔錯，一係向中共跪低

食雞都係

食雞影響力細d lol真係一個西害全隊

除左online game仲好似dark soul咁
不停從錯誤中學習
不過其實對家都有進步，絕對唔可以掉以輕心

真係好有智慧

返工有大台（老細）

番工無錢你做唔做，點會一樣

我睇到嘅係愛國嘅力量

港共永遠唔會明白咩嘢係愛國

比隻梁天琦你都夠

公道d講呢part應該係尋晚另外兩位主持既idea, 唔關才子事, 人地講緊食雞rainbow six但佢只可以用食鬼搭嘴

講真時下年輕人既潮流文化絕對係佢既弱項, 唔係都唔會有感冒童事件

後勤公會
記錄的地平線

所以我根本都話係光明頂講

有醫療兵工兵哨兵補給隊

通常玩啲可以召怪嘅職，召完就行行企企

刺客
你知唔知自己講緊咩